點解啲人面皮咁撚厚

好煩呀過主啦

真

做埋啲小動作